仆街玩兩玩好撚開心

比人鬧都好開心 on99

On9
開唔開心

玩我

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

No了

唔敢

叫你玩就玩啦

Sorry唔做犯法嘢

我19碎-.-

Sorry唔玩小動物

咁撚肥都小-.-

你大動物..

then play me

我都唔玩

why